【停止恐慌謠言】其實騰訊嗰個疫情追蹤網，香港人可唔可以唔好就咁po圖就打飛機

善用web archive (Wayback Machine)，咁樣先可以留底有timestamp嘅證據

條數尻整
維穩工具嚟

Jed

Push

咩原來你信？
我覺得死過千人唔出奇

死過千就一定
但係惡搞騰訊個網，其實係變相幫敵方宣傳佢嘅維穩數字文宣

多謝高學歷巴打正視聽